未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（394）

記得投票

做咩又係你既

奇b我醉咗

hi